覺唔覺電動車會有一次泡沫爆破

乜真係咁好賣咩

炒概念，加上強國又沖出呢抽下水
食住個勢去cap水
早5年邊有人理，仲笑9 tesla 點唔掂

電動輪椅！

肯定會啦 應該今年

唔會住，而家產能遠低於訂單數，即係無供過於求。
反而傳統車廠會出事，高性能車的價格被拉低哂，gross profit 低咗好多

講到成架超智能方程式咁
但有無咁勁先

你一日覺得會爆就即係未爆

香港樓市都未爆啦

中國果堆真心泡得好勁
NIO d 車確實係做得好好， 但要有人買同賺到錢先得架
Saab 同Volvo d 車夠好啦，咪又係蝕到賣盤執柒

爆你老母咩
起碼仲有五位增長空間
你唔買真係笨柒
我後追小鵬都已經執咗一球
真心痴撚線

麵麵加持下入下股

香港出街見既ev 10架有9架都係Tesla
中概三寶都唔知憑咩炒起

泡沫去到2030先爆

tesla都算 果3間憑咩

如果講tesla, 係產能唔夠 追唔上買單增加

0-100真係有咁快

汽、柴油車的禁售令可能提前至2030年，並於2035年禁售油電混合車。
自己諗諗借唔借錢ALL IN落去
依家係有關電動車既股都升爆
充電又好，電動單車又好關電動車都升爆

再遲啲有電飛機，電郵輪都唔出奇（郵輪可能難啲）

堅

你係香港見唔到三寶都好正常啫

Under 3 sec 係基本
買performance 版

講到toyota好似唔識出電動車咁

爆之前已賺夠

本身已經炒得好勁 宜家有埋國策support. 唔知幾時先爆 承擔到風險咪入場 可以炒好耐先爆 冇人知

BLDP已經係航運玩緊hydrogen, FCEL同樣玩hydrogen升到上同溫層。

係人都知就爆
正常人都覺得痴撚線
止賺咗就算
睇下最後邊個接火棒

大家都知會爆 賺咗咪走
企係側邊睇人賺仲sad

我月初XPEV20蚊個陣買 call option已經覺得自己cls

琴晚6X蚊買左今個星期末日70 CALL
訓醒睇到個價都覺得CLS

今時今日買call要預左輸清, 買中一係要坐到尾賺到盡, 一係轉下期價外call套利再繼續同佢死過。

其實所有野遲早都會爆架wor
呢句野點都唔會錯

自己覺得仲有好多增長空間

利伸： 尻up

連香港都見唔到 其他國家更加唔會見到
淨係賣得支那一個市場
三傻點分到可以令三個一齊爆
仲未計支那人有幾多真係會買EV車

一直想入返都唔敢入

樓主典型連燈仔

仲未明，富者愈富既道理
你估佢係d 妖股咩，有實務支持

支那車股10年前已經爆過一次

tsla唔會爆 入sp500點爆

支那電車就話姐

爆唔爆唔係講佢有冇價值 係講佢價格有冇離脫佢個價值
呢一刻我覺得係有
個價已經price in左黎緊三年甚至五年既訂單 好那誇張

由虛擬貨幣BTC 聽日講呢啲係虛擬嘢無實際嘢聽到而家

錢就越印越多點都要搵d野投資，舊經濟股一潭死水增長又慢

有冇渣開車嘅ching講下 電動車真係咁好用?

會 肯定唔係今年

好好揸

總之爆之前放咪得，買得就預左爆

ps：唔買高風險股

互聯網係20年前都有好高增長空間 咪一樣爆

傻閪

一打仗，電動車就變廢物

同支爆一樣都係傳說

你估，佢有錢會唔會去搞收購，投資其他範疇。好似qq 咁，佢唔係做死一樣，佢係不斷收購擴充先體現到佢既價值，諗野放開d 咁睇，唔係剩食老本既

啲大行 退休基金 騰訊 政府都有入股
其實咩情況先會drop to zero

賭錢姐講到真係投資咁 10個有8個買得都係博未爆炒一波走人嫁啦。如果你有錢要揀一隻車股收購，大家市值都係7百幾億usd正常人都揀Benz唔揀nio啦

爆乜
人地買前境
學你睇而家?
到時啲車市街飛
用油既比人笑傻瓜車
所以唔怕

到窮人買得起tesla 再講爆未都未遲

都可能會大跌
但未去到爆

nio d車宜家d客要排到下年3月先拎到

tesla就講到明產能唔夠, 訂單太多
同埋tesla 既電池同auto pilot 都領先同行好多好多

tesla 我覺得400蚊左右係合理價，而家又price in左一浸水咁
其他咩nio 同小鵬呢D冇成績去define 佢股價既咪遲早爆
呢D係大陸就算幾好賣都好，都唔會及tesla. 仲要未計佢D帳有冇問題等等因素。

利申30蚊果陣好想入小鵬，而家又賺少左好多。如果係我我而家會止賺，你地睇路

tesla D車排得仲耐 cybertruck 班友仲等緊.
都比人當泡沫左好耐
同埋單純用排好耐拎車又唔作準。
因為可以係佢產能低，講到尾賺唔夠多一樣比人沽。
以前tesla D車都係等好耐，以前明顯係產能唔夠多，唔識賺錢。所以以前百幾蚊又咪冇人買 (拆前)

仲有人覺得會跌

同你個名一樣 等緊

已經夾死好多淡友 血肉長城

on9香港駕駛座右邊吖嘛
遲早打入香港市場啦
唔識又衝出黎

爆之前咪賣

五龍電動車 誠哥都中伏

遲啲強制只能買EV都唔知

係唔係泡沫要爆咗之後先知

入sp500就唔爆
咪爆完踢出sp500囉

nio 九月產能先5000一個月，睇下江淮可以推到個產能有幾高

咁你買左未 遲啲真係出股價一定升到癲

中國嘅電動車有咩前途可言
本身已經係補貼工業
而家水緊之餘
再有tesla搶晒d market share

NKLA負面傳造假，都升左五成了，個人覺得音樂椅，個個都fear of missing out

睇下你走唔走得快啫
走得切就fatfat

炒電池啦無爐點打邊爐

Benz 仲有咩增長空間? 除左因為佢係傳統車企, 行出街人人都識佢? 定因為佢F1 既設計同引擎都係第一流?

咁即要啲油站執笠/執一半？
唔好玩啦

架車真係爆左股價都未爆

中資電動車爆破 同 中資銀行爆泡 同中國經濟瀑泡既機率係一樣

賣石油發達既國家都會GG
世界所趨，玩乜鳩，環保+空氣污染+電動車加速力更強+置物空間大+自動駕駛

長線睇好

但短線要深度回一回

到時可以買黎出揸

而家去追就不了

個人只係賺咗4倍
仲hold緊

但保守估計仲目前價位仲有4倍空間

等緊

日本仔好on9 做到都唔去做

我都係買左兩張當賭錢 點知升到癲左

肯定日日望住個價位係咁升又日日唔夠膽入貨既人

連登仔鍾意聽d 雲海流既deep state, 光明會 之類既陰謀論, 傳說油王會用盡方法壓止電能或再生能源既發展.

所以電能車呢d 一定會爆

油站啲油又臭又有輻射又有危險性又貴
科技進步到有更好既野取代到，淘汰好正常

呢個世界好多韭菜投資係睇住現況嚟投，
唔係評估佢潛力同未來趨勢

即係場波要踢到3:0
90分鐘先敢買主贏

叫佢哋開波前買已經瀨屎，人窮必有因

咁你用Benz個價去買而家Tesla？ telsa做到Benz咁大果時又仲有咩增長空間？
autopilot? 點估值 有冇真係做到無人駕駛

搭過tesla 未? 我就分唔到我朋友人手揸定用緊auto pilot 啦

支持樓主做空

支持樓主沽爆汽車股.

當年kodk用力阻止數碼相機出世

佢咪又係要出, 出得柒掌握唔到技術就俾人淘汰架啦 真科技就係有未來淘汰舊科技既能力. 當然部分luxury 唔會收到影響. 但都唔會再有增長空間, 例如按有AP PP, 相機有 Leica, 我相信車既話一d 超跑名車都唔會被市場淘汰既.

電動車根本係未來
歡迎樓主逆勢而行

中國搞=共享單車

轉型做電站囉
本身油商就係死好命有地理優勢先有既野炸嘛
根本父幹撚產業黎
而家死一死仲好添
等沙特班父幹撚含家產

支那十三億市場
購買力只係輸比美國
唔係點解咁多外資公司都想打入中國市場

你係咪自己都轉電動車先
唔係就收皮

好彩係講爆 唔係講升
繼續持有先

點都有間廠
到時搵個藉口抄佢家咪得

講到13億人都有錢買咁

發電唔使石油咩
有能源需求就唔會淘汰到石油

過多幾年總會跑出幾間

強國就係食個勢抽水
但係tesla 係電動車+無人駕駛+能源 概念，有排都未爆

但中國賣車平，個市場一定係大，同埋有方法等外國公司入唔到去...

咁都比佢撞正條水比佢回血

Tesla市值依加多過Toyota成兩倍wo
咁都冇泡沫？

30萬有推背感覺
D人狗衝去買

Apple 市值係Nokia 幾多倍？

但其實真係會好似97同sars咁爆咩？

最多咪跌兩成，跟住又會有人買

當然，如果政府發神經攪租金管制呀，100%印花稅呀，咁冇得講

同意

我beanson擔保四個月內Nio一定跌落嚟

10年前你都估唔到智能手機跑出
AAPL升足10年

10年後你又想逆勢炒，想丟錢落海不如捐咗佢啦ching

真係好正，但個別垃圾公司可能真係吹大左少少。

你講依啲大陸車全部都做到 如果爆起上黎一定係TESLA帶頭爆

你做下功課中國每年賣緊幾多部車先啦

上到100 跌落80?

都未係香港賣 你點見到呀大佬 唔好咁痴線啦
下年賣去歐洲啦

Tesla係賣科技 其他廠只係電動車 係爆都係nio 爆先

下年先賣
你揸緊tesla會唔會去揸三傻
你用緊iphone會唔會走去用小米

擔保？ 點擔保？

用我beanson個名擔保

係咪令你諗起媽咪麵？

通常冇貨喺手先會咁諗

過多10~20年，可能已經9成人買電車...

其實係炒奶共

大把人買晒NIO同TESLA比較 NIO真係贏晒所以市場先咁熱炒
同埋你淨係計買左?未買既唔計?
未買車既人就算10個有5個揀TESLA 有2個揀NIO都夠佢玩啦
歐洲依家最多人買既電動車叫雷諾唔係TESLA
你如果用電話比就最好 IPHONE 4果期本來係贏晒依家輸比3星華為

上年數據:2019年，汽車產銷分別完成2,572.1萬輛和2,576.9萬輛，同比分別下降7.5%和8.2%。各月連續出現負增長，上半年降幅更為明顯，下半年逐步好轉，其中12月當月銷售略降0.1%，與同期基本持平。

唔係講13億人都會買車
但人地基數大買車基數都一定係大
你再睇三傻出貨量最新一季一萬架都冇
2500萬架係拎到1%市場都25萬架
三傻講緊一年出貨量5萬架都冇
你咪知仲有幾大增長空間

會 但幾時 我入貨先了

你呢d非黑即白冇討論空間
小米主攻平價手機 打印度/第三世界市場
你又要拎佢同iphone比
你要睇淡可以有1000個理由
睇好一樣可以
但唔係好似你咁有xx就唔會xx用咁討論囉

你得閒睇下青衣碼頭 幾百架model3等出牌

知唔知Tesla最值錢係咩？
就係佢老闆Elon Musk

電動車全部都係泡沫
價值投資建議買返F GM

有買nio 同BLNK
nio 26入
BLNK 買 35 call

當連登仔睇淡既時候
就係爆升既時候

覺 連登仔千其唔好入

400

2000蚊差唔多啦, 我年頭買果陣都係睇佢2000蚊. 點知而家搞成咁

咁toyota 有無開發新能源技術, 發展AI Auto Pilot?

炒股又唔喺長揸 爆完又會有其他炒起

連登仔又多一樣講每年一爆

根本電車就唔止鋰電一種

日本仔唔敢偷人技術，但中國人為錢乜都得，小米就已經化表左唔好睇少中國科技應用，抄哂功能點會唔好賣

真係眼見到條街越黎越多Tesla

都唔關偷事 日本人你可以話好守家業 又可以話好文塞 任天堂話創辦人死都唔出手機game 佢一死左就出pocket mon go

繼續唱啖就岩啦

飛機 郵輪 轉用電之前
石油都有支持位
仲有大把副產品 需求
747每個鍾可以燒10噸油

Tesla 700話爆
1700話爆
講到拆埋股都未爆

睇維基見到nio 淨係提供以下地方service

us
uk
hk
ger
cn

呢啲地方咁嘅設定我淨係覺得上市拎嚟掠水畀共產黨多過拎嚟做R&D

香港嘅基地唔係賣車 係用嚟走資

講真 真係好危

qq壟斷成個行業 宜家大把電動車公司十年後仲有幾多間存在 就算存在又值唔值禁既估值呢

你明唔明我講既野，有錢就可以搞多元化，唔會係單一業務

因為人類高估左一個科技嘅短期影響力， 當年dot com 就係咁， 無pe 連revenue 都無都爆炒
同而家啲meme ev 股真係好似, 仆街好多車都無

離爆不遠， 但去到幾高無人知

但nio 架suv
Xpev 架sedan
真係用心造 同tesla有得揮喎

Nio玩換電又係另一樣野
一架車快充三十分鐘
佢三分鐘換一粒電

如果佢價平又sell到去歐美
你估有冇人買

就好似華為小米d電器咁

英國都過提早淘汰所有油車，電車真係大方向，車房仔要睇睇自己出路

無圖 我賺左三百球添

全部電動車都攪多元化？
qq就係因為有壟斷能力可以有錢攪多元化
宜家禁多間邊公司 你認為邊間最掂？

都話tesla 做緊能源，明就明唔明都冇計

tesla 都話，nio 我炒都不了，

可能佢持有緊，你講乜佢都唔岩聽

小鵬就平。NIO最平都三十幾四十萬係大陸一架。我睇過五六十萬果架 內籠係唔錯。但唔覺佢會平賣去歐美。安全標準都玩死佢。係做到嘅比亞迪點解做唔起？

同埋係外國 Tesla model 3, Y 已經好撚平
三萬美金。係香港先咁鳩加稅加七成

所以起咁多核電廠

其實唔爆炸啲話，核能係完美能源嚟

輪椅超前汽車.gif

但dot com泡沫後，生存到嘅就係王者
google,amazon

見過架林寶喺皇后大道中嬲豬
連逐兩盞燈嗌到勁高轉想推model s
點知比人輕鬆甩

爆了

咁車房仔要學整電車唧
tesla原廠整出名貴，大把水位留比車房仔

一理通百里明嘅，當年整nokia機嘅師傅，今日咪一樣識整iphone

爆緊 WKHS 一野插番15%

歐美換電又要燒幾多錢先起到換電站
大陸佢換電站都燒左唔少錢
一開波吹到終生換電之後都係縮沙淆底

電梯有咗咁多年，而家先有電動車

咁我可能同正常人睇法唔同啦，如果有700億正常人一定揀年年燒緊錢高負債既nio啦

tesla比NIO收皮

攞cybertruck 去撞就到Nio凹

你純文字討論？
先比圖說服我

你原始人住緊山洞？
呢代iphone換任何一件零件都已經開唔到機

當有一日坦克車係用電動
你就會後悔

過左百5就係林寶天下
不過香港冇乜機會

電動車泡沫引發終極大股災?

發下夢好啦

ALL IN + SH

首先我唔覺得香港行nio個換電嗰套會成功，已經冇咩地鋪畀你搞啲咁嘅嘢

LI咁柒唔諗啦

唯一有機會係xpev

佢個Autopilot系統對香港人係真係有用

但我係Elon musk粉

人哋油車講緊2-3萬人仔，ev車要增加市場佔有率只有賣平啲

我記得之前喺yt睇有介紹一部國產EV講緊係5萬人仔內？？？？

2018年tsla算唔算爆破？

爭咩呀 咪又係唔夠泥鬼揪

香港豆潤市場無人會care

冇渣過電車唔好開Post la
利申： model s, model 3 車主

即係咁講啫，我都知香港個市場一定唔會有人理

固定成本分攤

如果產能同需求都上到2000萬架時，r&d成本分攤落每架度就會降低，成本同售價就會更平

我搵到啦 係五菱嘅MINIEV

2萬8人仔

續航120km

6個半鐘0-100%叉電

電郵輪唔出奇, 電飛機超出奇

其實點解 香港買電動車要比咁多稅? cls

自己都睇唔準仲叫人睇路

爆得去邊，佢地擺到明係靠個餅大去cap水
但呢個trend 唔係佢地吹出嚟，好多廠都講明唔會再出新電油偈，油車會出，但用舊偈，新偈一定係油電/ 純電

真心笑撚左

可能人地想連登仔睇住佢呢個人板黎行條路姐

個泡未有咁快爆嘅
全世界嘅市場未飽和
加上第日自動駕駛 point to point
的士/Uber都冇得撈

問題係全世界點進步都好
香港啲配套仲係好落後